點解已經冇人講7500

係咪熊市完左啦

因為買咗嘅已經輸到仆晒街

大家都唔出聲 代表入得？

9蚊入 準備留比曾孫

耐心等候大跌市出現